有冇巴打睇過《男人三十攪攪震》

《男人三十攪攪震》是由羅家英、錢嘉樂、田口浩正等主演的一部香港喜劇片。

講述的是年近三十的日本人三木因職務問題，被公司調派到香港，但來到香港後只能做一個平凡小職員，生活相當乏味。為了慶祝三十歲生日，他決定在六月三十日香港回歸的晚上，托朋友介紹找自己心儀的三級脫星Joey陪他過夜。當他正想享受溫柔鄉的時候，才發覺欠缺最重要的安全套，於是回歸夜所發生的荒唐事情，都是安全套惹的禍…….